（求介紹）萬五蚊budget 想買剪片手提電腦

唔想要apple 機。
各位巴打有咩好介紹？

上cloud 剪啦

推推先

tg傾